剛剛游水落到嚟香港

見到香港繁華嘅一面，搞到我急不及待想去拎返個身份證。想問邊到有衫買，事關我成身濕曬

Is

海關有衫派

第一時間申請老綜

建興大廈

死返上大陸買喇大陸仔

同志，地鐵落車要向扶手講，司機先會停車

紐西蘭華僑游過嚟

乜依家仲興偷渡。

唔係有錢就大撚哂？成日搵埋果啲乜撚嘢尖。。。入藉香港？

一嚟就有人幫我申請

拎咗

我冇錢

去鑽石山執鑽石

你張電話卡執返黎

冇，用鉛球

好心人送